陳秋實失聯已經第10天。

所羅門王轉推

連登仔: 共諜，苦肉計，好快出返黎維隱

大外宣
拉

關我撚事 拉

做乜唔推佢出黎維隱？

穩

因爲大外宣都可以真係染肺炎救唔返

世事都比你看透

留名等睇樓豬老母畀人排住隊黎失黎聯

Push

係咼 甘做乜唔臨死前拍片讚政府？

連登仔:陳秋實係鬼

可能已經被中肺炎
之後被死亡

好慘
我依家即刻落街幫手搵佢

佢target audience 唔係香港人，唔洗focus 落佢度。
理得佢係大外宣定真反共，咁撚高調一定有人會注意，香港人顧掂自己先

去武漢叫雞俾人周到啫 過幾日就放返

15日之後就會出返嚟啊
再唔係就俾人隔離左14日
等下啦

抵撚死啦，最好死咗佢

差不多可以燒了

廁紙一卷

失蹤又點？

共產黨連國家主席都可以折磨到死啦

.

冇乜所謂啦

So what? 關我咩事？

關我柒事咩 維穩狗
拉